【分享吓】單戀一個人既感覺同吸毒無分別

明明你自己知道係無可能
但仍然不斷FF其實會唔會有一絲可能

只要對方對你做少少舉動
例如like吓你啲相，買枝野飲俾你
自己就會成個痴線佬咁暗爽一整日

每一日都問自己係咪應該放棄
其實心裡面係唔想放棄
但係唔放棄只會令自己每日個內心都好空洞
每一日都唔知自己等緊啲乜咁

有無人都經歷緊呢個階段

冇

年輕人睇開啲啦

我會祝福佢

相信每個人都經歷過呢個階段
邊個話女追男好撚易㗎！！

利申：絲

如果對方拍緊拖，我反而可以收皮
弊在對方都係單身，但似乎friend zone咗我

利申：
同事嚟，成日對足十幾個鐘
試過留喺公司做到凌晨再番埋佢屋企繼續趕deadline
但感覺到佢完全睇我唔到

學識死心係成長既一部份

鐘意呢d野可以心入邊yy下，but如果你真係捅破層紙，最驚係fd都冇得做

我到而家仲呃緊自己可能有可能

我都好明白，因為同事關係，加上要密切合作
一陣輕舉妄動連份工都做唔到就GG

跟住我又會FF
其實對方會唔會都咁諗

其實如果一個男仔對一個女仔有好感
係咪一定會得閒無事就whatsapp佢
我地除咗公事以外，都無乜私人話題

冇私人話題咁就真係收得皮，代表你都冇介入過佢嘅日常，佢都冇諗過要你介入佢嘅日常，真係表白嘅話同空手上戰場冇分別，等死

成日覺得做到咁樣嘅人真係好偉大
自己得唔到已經好sad仲可以祝福到人真心好勁

我都好明白
但係我同佢本身因爲公事已經介入咗對方既日常
同埋本身大家都好忙
加上佢都不太習慣透露自己太多私人野

連點樣打開工作以外既話題都唔知

但次次做完野佢都會出於禮貌而車我番屋企
成日令我諗多咗

偉大有春用咩 刻薄自己

我都係 已經持續左半年

試過同佢講過鍾意佢 佢話做朋友長久啲咁
自己想死咗條心佢 但係對方又好似咩都無發生咁繼續同自己傾計 乜都傾 仲會出嚟見面
或者人地真係當你係好朋友呢 咁樣下狠心好仆街姐 但係咁樣落去只會越嚟越泥足深陷 好似毒癮咁